律政司話比大家請警察宿舍係春袋，千祈唔好搞！

毛主席：敵人反對的，應當擁護

班狗真係好驚禍及家人
一禍及家人，仲有士氣咩，崩潰啦

———————————————————————

律政司今入稟高等法院申請禁制令，冀法庭下令禁止市民妨礙或佔領各區警察宿舍及紀律部隊宿舍等附近道路，禁止市民煽惑他人佔領上述範圍，禁止市民破壞宿舍範圍內破壞任何閉路電視或門窗、塗鴉牆壁、非法進入、阻礙屋苑出入口、以強光向宿舍範圍照射的私人滋擾行為。

原告為律政司司長，首被告為非法及故意妨礙或佔領，阻礙市民或車輛通過，青山政府宿舍、柴灣已婚警察宿舍、奧卑利街已婚警察宿舍、警察學院(香港仔)已婚宿舍、上水紀律部隊宿舍、大欖水警基地幫辦宿舍、青衣已婚警員宿舍、屯門湖康警察宿舍、西區員佐級已婚警察宿舍、元朗警察已婚宿舍、豐盛街紀律部隊宿舍、葵馥苑、葵蓉苑、荔景紀律部隊宿舍、秀茂坪紀律部隊宿舍、順利紀律部隊宿舍、西九龍紀律部隊宿舍、黃大仙紀律部隊宿舍、油美苑、高翔苑，共20個住宅區的附近道路。次被告則為惡意破壞或進入上述警察宿舍及紀律部隊宿舍的人士。

法庭記者：劉曉曦

應該係話比大家聽
打錯字

唔該晒知道邊幾座

提醒曬大家

10月15 是咪中秋節？ 小朋友 又玩蠟燭 整到行車路成地蠟 點算

黑警已變成香港皇軍
特首都無咁嘅待遇

甘L on 9?想問下速龍住邊區多?

輕鬆穿透盾牌直擊春袋

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

突然覺得目標好清晰

成條街比哂佢好無

非常清楚，多謝晒

下一個目標定喺狗宿啦，就算攻唔入都要嚇到入面啲人精神分裂

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

會唔會有伏架呢次好似特登叫你去搞咁

多謝提醒

精神分裂好得人驚

宿一燒

之前唔係話政府貼錢比酒店班狗妻兒住既咩

好食

識食

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

水喉佬上啦

如果你屋企樓下每日由朝到晚都有人播大媽舞音樂，燒衣紙，或者半夜響消防鐘肯定會精神分裂

多謝提供詳細地址